奧丁同Thanos打邊個贏？

一個眾神之父
一個宇宙最強

宇宙最強 間中都會受傷